VPN 會唔會增加數據用量？

見iphone個數據用量，vpn 用咗10gb，連登用咗3gb，唔係所有apps都會驚vpn 連接，即係全部數據都應該係vpn app先係喎

會,有overhead

會 但得少少